「出殯大遊行」十月一日有共識未？

距離國慶得返兩個禮拜，點解仲未有當日活動文宣929全球反納粹遊行又係咪堅？有冇海外巴絲搞緊？ 全部野都好似未有共識咁只係知G20 登報搞得成，其他賀壽活動咩都未firm,不如盡快共識個日要做咩野啦，文宣都要時間架

我提議先： 英美旗海大遊行+黑白五星旗出殯大遊行、全民白衫素服、全民燒街衣、擺車頭相大慢駛

全民徐步高民主look
200萬人送中國殯

咁又唔好，咪等如咒自己老豆老母白衫拎大頭相（習種？）算啦

自推

推
正呀

push

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非